「No More Shine」後首次同場勁尷尬 徐天佑：同又南直頭冇聯絡

徐天佑和黃又南訪問各有各做，非常尷尬。（葉志明攝）

談到二人關係，黃又南接受《香港01》訪問時親自解說：「其實好多人都會問我同天佑究竟咩關係？其實喺今年年頭，其實我哋公司同天佑大家都有一個方案，其實係想大家分開發展，好似天佑佢想做返自己嘅音樂，我自己亦想專注喺電影及音樂方面嘅工作，其實之前我經理人公司都回答過。」

問是否因政見立場不和？又南答謂：「我相信唔會因為呢樣嘢，我哋唔會因為呢啲嘢鬧交，我哋而家絕對係朋友。（為何剛才見到你哋在台上眼神零交流，沒有碰杯？）大家太敏感啦，千祈唔好咁諗，頭先佢在台上講嘢嘅時候，因為我要照顧旁邊嘅小朋友，因為佢同我講佢好緊張，所以係咁啫。」

黃又南指自己與徐天佑仍然是朋友。（葉志明攝）

問為何與黃又南分開做訪問？天佑受訪時表示：「其實呢啲嘢喺社交網站都解釋得清清白白嘅，咁不過可能大家對我當時講個句『No More Shine』有啲疑問，當時我冇回應到，但公司經理人幫我回應咗，咁而家要我夾硬去再去解答我所講嘅嘢，自己始終都覺得對公司都好唔尊重，咁就用公司嘅答案啦。」談到兩人零交流時，天佑坦言雙方感陌生：「我哋好耐冇見，直頭聯絡都冇聯絡過，起碼成大半年都冇電話聯絡，今日下午做訪問先見返。」

徐天佑直言與黃又南一段時間沒有聯絡。（葉志明攝）

撰文：吳子生

唔怪得天佑靚仔過另一件騎呢怪咁多
原來有得解釋

相由身心 乜撚野又南柒到嘔

所以娛樂圈真係冇友情

果陣仲成日話好兄弟

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

天佑 我的愛人

又黃又藍

天佑之前直線屌染佢架喎

黃又南指自己與徐天佑仍然是朋友。（葉志明攝）
徐天佑直言與黃又南一段時間沒有聯絡。（葉志明攝）

天佑真係好靚仔

一隻核突肉酸
一個正氣有型
黃又藍條柒頭皮快啲收皮啦

其實我覺得天佑廢事影響到又南先講到咁絕

岩岩見到天佑真人好開心

唔係馬後炮
但由出道到依家都極憎黃又南
好醜好瘦好似白粉仔

唱歌做戲都極廢 都唔知點解生存到

相由心生

寫到自己幾孝順都假啦條mk仔，以前又話多謝人地陪伴咁多年，腦殘冇義氣冇道德既垃圾

完全同意呢句説話，奶共d人通常都好樣衰

牙佑
藍又藍不了

所以佢著左件綠色

眉清目秀賊眉賊眼